最期待本土電影主題，及演員

我先

杜汶澤與一眾年青演員主演。
杜飾演綜大教授，在歷史系任教，算個大書虫，一生只愛吹水，無厘正經，但一直教導學生要對得起信念，並且骨子裡認為沒被驗證過的人生，毫無價值。

那個年代，正值反貪學運，杜在飯碗，與上前線，與學生共同進退，率領守護綜大大橋之間，作出了什麼決擇？？
0
0

1080P學界男女神大雜交

從各大專院校及中學挑選1080位外表、身材出眾嘅素人成年少男少女，於學校宿舍上演一場驚天地 泣鬼神嘅大雜交。全程高清無碼拍攝，大打真軍，將宿生們最露骨嘅性情完美展現